尽管这位资深政治家仍有可能在深红州赢得连任，但哈里森对格雷厄姆的竞选活动构成了严重威胁。Jaime Harrison说，他为Lindsey Graham | Hope Wright | 2020年9月17日| Essence.com感到“有点难过”
美国疾病控制与预防中心主任Robert Redfield星期三预测，直到明年春天或夏末，大多数美国公众将无法获得新型冠状病毒疫苗。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
随着mantling背后的机制被揭穿，第三个合作伙伴猎户座基因组公司（Orion Genomics）得以开发出一种简单的DNA测试，该测试可以预测设计幼苗是否会结出健壮或枯萎的果实。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
通常，水务公司会提前一年确定水价，试图预测人们需要多少水。环境报告：国家对定价方案泼冷水|麦肯齐·埃尔默| 2020年9月14日|圣地亚哥之声
对于品牌来说，另一项吃力不讨好的任务是预测人们将在哪里度过他们的日子。深度挖掘：2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向转变| jim cooper | 2020年9月14日| Digiday
但众所周知，所谓的丛林初选很难预测或投票。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
一个成功的趋势制定者也许能够引导一场对话，但病毒性仍然极难预测。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
他们预测总统波罗申科的政府可能不会再维持三个月。乌克兰民兵警告反基辅政变| Jamie Dettmer | 2014年11月28日| DAILY BEAST
专家[预测]该地区有100多万人需要粮食援助以缓解短缺。利比里亚的埃博拉饥荒| Abby Haglage，Nina Strochlic | 2014年11月13日|每日野兽
现在，几份报告预测未来几个月可能是毁灭性的。利比里亚的埃博拉饥荒| Abby Haglage，Nina Strochlic | 2014年11月13日|每日野兽
我预计，从本函发出之日起一个月内，法国将不会发现奥地利或普鲁士的子弹。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
我发现在任何情况下都是非常明智的，而且常常比气压计预测风向的变化要快得多。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
西班牙是一个充满惊喜和矛盾的国家；就连她自己的人似乎也无法预测明天会发生什么。西班牙城乡生活| L.Higgin和Eugne E.街
如果一切都出来了，那么预测结果就不需要太多的预言。金蝙蝠P.G.沃德豪斯
我冒昧地预先预测，成功的程度主要在他们的控制之内。关于教育主题和制度的思考|乔治·S·布特维尔